{
    "question": "1. suatu pendekatan dimana benda yang akan digambar ada atau berada di dekatnya disebut?\"    2.kain yang sudah didasari cat plamir yang digunakan untuk melukis menggunakan cat minyak adalah?\"",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "kalo yang nomer dua itu kanvas jawabnya",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jenis-lagu-nusantara-dan-keronologi-tentang-semua-jenisnya-296",
            "question": "JENIS\" LAGU NUSANTARA DAN KERONOLOGI TENTANG SEMUA JENISNYA ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "maksud dari keronologi semua jenisnya itu apa?<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-tari-mancanegara-di-eropa-dan-amerika-259",
            "question": "Apa saja tari mancanegara di eropa dan amerika",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tari tanggo, disko , break dance dari amerika latin<br>tari dansa ballet waltz dari eropa<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "susunlah-rumus-notasi-lambang-kunci-g-dimulai-dari-1-2-3-4-5-6-7-445",
            "question": "Susunlah rumus notasi lambang kunci G dimulai dari 1 2 3 4 5 6 7 i dengan jumlah ketukan notasi 1 ketuk, 2 ketuk, 4 ketuk!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "kunci g 1# : (1 ketuk )\u00a0g a b cis d e fis g",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-cara-pengemasan-kerajinan-dari-bahan-gips-298",
            "question": "Bagaimana cara pengemasan kerajinan dari bahan gips?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "mulai dari kotak kardus tipis, plastik skala tebal dll<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "menggunakan kertas karton atau plastik<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-perbedaan-ansambel-dengan-ansambel-campuran-beri-contoh-p-406",
            "question": "Apakah perbedaan ansambel dengan ansambel campuran? beri contoh pertunjukannya!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ansambel camuran adalah pertunjukan musik dengan menggunakan beberapa alat musik . contoh : Orkestra . <br>semoga membantu :)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-tahapan-menggambar-200",
            "question": "Bagaimana tahapan menggambar ???",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "menyiapkan alat-alat untuk menggambar, memikirkan wajah tokoh atau latar gambar, membuat kerangka gambar, kalau bisa menentukan tema gambaran dan maksud tujuan, gambaran bisa diarsir atau di warnai oleh alat-alat mewarnai.<br>#maaf bila jawaban nya kurang tepat<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penyeleksian-hasil-karya-seni-rupa-dapat-dilakukan-dengan-cara-934",
            "question": "Penyeleksian hasil karya seni rupa dapat dilakukan dengan cara",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Finishing,<br>contohnya mengecat",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "membuat casing,menghias,memberi warna<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-batik-jawa-motif-garis-garis-disebut-motif-733",
            "question": "Dalam batik jawa motif garis-garis disebut motif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "motif ragam hias geometris<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Motif tersebut adalah motif kotak-kotak<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yg-dimaksud-apllied-art-290",
            "question": "Apa yg dimaksud apllied art",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><span>The\u00a0applied arts\u00a0are the application of\u00a0design\u00a0and decoration to everyday objects to make them aesthetically pleasing.\u00a0The term is applied in distinction to the\u00a0fine arts\u00a0which aims to produce objects which are beautiful and/or provide intellectual stimulation. In practice, the two often overlap.</span><span>The fields of\u00a0industrial design,\u00a0graphic design,\u00a0fashion design,\u00a0interior design\u00a0and the\u00a0decorative arts\u00a0are considered applied arts. In a creative and/or abstract context, the fields of\u00a0architecture\u00a0and\u00a0photography\u00a0are also considered applied arts.<br><br></span></span>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "apllied art adalah\u00a0<span>karya seni rupa yang dibuat untuk memenuhi kebutuhan praktis.\u00a0</span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-ragam-hias-perlu-di-gayakan-tolong-di-jawab-makasi-425",
            "question": "Mengapa ragam hias perlu di gayakan? tolong di jawab :) makasi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "keragaman budaya di hias itu agar bisa menjadi suatu ciri khas/tanda pengenal\u00a0<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Supaya penduduk lain menerima keragaman tersebut sebagai penanda dari suatu daerah<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}